---
layout: post
title: 加入了美味书签
categories:
- 自话
tags:
- Beijing
- meifm
published: true
comments: true
---
<p>距离上次更新已经有大半个月的时间了，最近一直忙着搬家和适应新环境。现在我又跑到北京来工作，好在这次终于不是在上地。我记得在写工作第三年的愿望的时候，有一条就是能加入一个优秀的小团队。那么目前看来一切顺利，美味书签这样的团队就是我一直希望能找到的。</p>

<p>我们的团队是Youtube创始人陈士骏的<a href="http://avos.com" target="_blank">AVOS公司</a>中国分支，中国团队由江宏带领，目前有20人，包括技术（前端、后端、移动），编辑等等。我们的团队网站上一一介绍了每个成员，我就不重复了。</p>

<p>在工作上，眼下最好的事情，是我终于可以利用自己喜爱和擅长的技术，来主导一些系统的开发。我们会尽可能地用热爱的语言（毫无疑问是clojure）开发，这想起来就让人兴奋。我这个人对技术还是有一些洁癖和偏执的。这样虽然路漫漫坑无数，但是收获一定不小，过程也在把握中，青春岁月不可再蹉跎了。</p>

<p>最后欢迎大家都来用<a href="http://mei.fm" target="_blank">我们的产品</a>。</p>
